係外國住過就知香港既寬頻公司有幾撚偉大

屌你老母
三四倍價錢 一半速度都無
仲要成鳩日夜晚無通知維護幾個鐘

計埋tax 70蚊usd一個月

speed test 40Mb/s

upload 4Mb/s

睇你咩城市架姐

唔撚係無限，係七百gb 屋企寬頻喎

大城市，睇user name

San fran 都貴到仆街

要多謝wiki

LA

屌佢老母 一個禮拜至少兩晚係一句通知都無 夜晚12點-2點上唔到網

幾年前喺澳洲住得500gb 仲要4個人用
嗰陣無限plan貴到仆街

住唐樓/村屋嗰啲每月畀緊HK$299, 號稱8Mb/s 實則8Mb/s都冇

我呢邊計埋成6百幾港紙，12mb... 我都唔好意思問upload speed

無計
香港地細
我係澳洲都深有同感

用緊COX 75美金一個月 12mb都冇 on99

好撚認同呀屌

北歐視寬頻上網係基本人權，香港?
電話上網就永世5GB

298$ 6mb dl bf1 gta要dl兩三日

固網頂呱呱

等睇有人話香港細先平

限流量

同感，之前係英國上網真係

香港集中嘛，鋪一次線就cap到幾百戶水，點同外國比

睇av點算

香港係得寛頻先有得排世界前十,其它例如開心指數,樓價,物價等等,全都都係慘撚過做狗

200幾港紙17mb

Comcast垃撚圾

其實咁樣 係咪連唔到線打機
fifa cs 個d

屌spectrum老母

鋪一條光纖成條街用,成本幾咁低

英國上網好撚快

86蚊5G B，想點？

跟本就係細城市，人口密集成本就會平好多
唔駛講得遠，你問吓班村屋撚離島撚佢地俾緊幾多錢先得6MB上網

真係唔覺香港物價貴

至少日常開支 外國勁撚多地方食野又要比稅比tip屎
時薪話就話高D 但係工時短 人工仲要比稅
計埋香港食平野真係抵好多

利申半工讀淨係返過part time角度出發

係香港果時住離島

一樣係200蚊500Mb

係村屋閪d 但係講人口比例 香港村屋撚一定<<<<<<<<<<<外國唔係住downtown人口比例

果邊嘅Wifi 服務，都係計費加限流量

係韓國速度快、價錢平

Melbourne optus 10Mb
實則得1mbps download

記得上網速度南泡長年第一？

韓國上網好堅

一條街成萬戶人家，同一條街幾十戶人家，成本好唔同啵

但香港電話上網好似排最尾

全部都係排第一

溫哥華shaw表示上次唔知咩事上唔到網 問cs佢話連唔到去我個router 一定要派人黎整 叫我等三個禮拜

LA verizon

事實係喎。
香港機樓拉條線去棟大廈可以分俾三四百戶用，外國兩間得一戶嘅屋仔嘅距離喺香港分分鐘插幾棟呢啲大廈，外國百零萬可以住間咁嘅屋，香港俾少幾舊水寬頻費，但俾百零萬就得人地廁盤個咁大嘅空間。

澳洲撚 上唔撚到網左幾日
仆街Telstra

verizon

韓國日本唔算外國?

香港屋村都好貴

一齊睇

好似第二喎

問過韓國未？

屌我都係用緊spectrum

鬼咩 都唔準 乜鳩384kbps/21mbps都行4G網絡 咁speedtest result咪慢
如果全世界都係無限速plan先知真正有幾快

呢啲都係你睇我好我睇你好

Virgin media

TPG 拎黎打機真係晒氣, 一晚斷幾次

住村屋個啲就收下皮先啦
特登鋪條光纖比你咩 傻仔
公屋 私樓 有無人嘈過?

香港根本無論衣食行日用品稅都超平

只係樓價離撚哂譜

Comcast個個都屌老母
但其實我第一年有promotion個時用xfinity幾滿意
50蚊 75mb速度維持到不特止
有時仲會上到80幾mb
係一過左1年即係加價仲要迫我要埋d其他垃圾service

韓國唔叫外國？

Agger

幾打唔撚洗找

我8mb但我有得升30mb 巴打你有冇得升

稅平 但租貴令到物價貴

只有特價先會平

係外國住就唔會覺得香港物價貴

香港嘅寬頻都算係咁喇
1000mb上網 都係3舊水左右
但香港手機上網就貴啲

所以我都係用澳洲電信 Telstra 上網算，貴少少但穩定，100 Mbps down/ 2 Mbps up

計落港紙700一個月

排尾好似係手機網絡 寬頻黎講香港算唔錯了

屌你老母Telstra！！！！！
$50AUD一個月 100GB
download最快得12mb/s upload 100Kb/s都冇

個個澳洲撚都用Telstra

我之前用tpg1個月1000gb,唔差得過Telstra好強

btwTelstra 好撚貴

Down game真係唔得掂

你都戇鳩

香港有幾大? 咁撚樣計,你真係食得屎啦弱智仔

係steam down隻大作差唔多冇左一半

我都係用TPG 但係全澳洲都係俾Telstra拉貴個價

我個Speedtest

其實TPG 都唔差，不過我用Telstra 電視線上網，冇其他公司做到，因為唔夠capacity
ADSL 就我覺得間間都一樣

睇埋電視一個月要百五

你係咪NBN
我嗰度得ADSL2+

好有說服力 駁唔到

傻鳩, 拉線要成本, 香港咁撚高密度d 樓又貴, 所以上網咪平囉柒頭, 500萬香港買得300呎市區樓, 500萬夠你係澳洲買1000呎呀

上網唔夠快點做公司野啊

Telstra cable...
NBN 等到我個孫都未必有

ADSL唔裝得啦，距離exchange 成5km

咪就係，住得村屋預左用手機data plan啦屌

我又唔覺香港買樓樓價同外國downtown買appartment差幾遠

乜你覺得香港維護有通知咩？

用緊amaysin nbn 12mb 40$ 下個月想轉返上100mb

wiki以前創業都係搞到業界對手大公司跪低要減價

如果hktv唔係被一男子玩謝
應該依家tvb落廣告會平到笑

外國地方超大
拉線成本高好多
叫人上門維修
人工高D
上門交通時間都耐好多

所以好難劈價得去邊

以前係香港
多得樓主呢啲不思進取既垃圾

住戶密度高，成本相對低一大截
屌你都廢閪事

前年去加拿大exchange
上個網要6個人share先叫ok
CA$68 100mbps無限
好處係唔使簽約 走嗰陣取消就得
Streaming打機睇片都叫順嘅

澳洲TBG

咪係

同flatmate share ok啦

Sydney 住係city20公里內。用tpg公司 20mb adsl2

冇錯，仲係用緊插電話線入牆。

60蚊澳紙一個月

真係想講句屌你老母。

村屋已經開始有光纖啦

你唔好咁講啦，呢到好多人話外國好但係連外國都未去過

因為香港個個住狗屋先咁快炸

外國個個有花園鋪線都鋪到窮

Telstra 食屎啦 optus都好過你啊

居住密集太多人講，我嘗試講第二個原因，你諗下外國個班工程佬逗幾錢人工，將佢地同香港比較，應該都係一個大差距

小朋友，去過澳洲未？500萬港紙計返100萬澳紙都唔夠。點買1000尺樓？

英國d上網一通都係垃圾！

睇你買邊到

有無限喎，不過多數係iptv公司來；
其實你唔太過份，一般會唔理你超

咁如果你買西區，買舊樓咪得囉。而家連kellyville
西區咁遠新樓都70幾萬起。

反而澳洲啲手機4Gplan好均真，用剩啲data可以carry forward去下個月

返香港囉屌你老母，賣港賊，同d移民華人一樣垃圾

外國撚表示相反，住大廈慢過龜，住獨立屋先好少少

香港人口密度高
成本自然低

佢邊道睇到香港係排最尾?
香港連阿富汗都不撚如?

屌，住得遠我都心甘命抵
個重點係住係人煙稠密既CBD都好撚貴同好撚慢！

利申 以前住Sydney City

由第尾數上嚟第二好似係

8mbps 定8mb/s
好少可有寬頻係64mbps 咁零丁

負評錯

tpg adsl2+

其實係少競爭，個時搬屋，要收70cad轉acc去新屋，隔幾年，幾間新公司，搬屋唔收錢同你轉，如果你扮吓野，送半年特價

個時搵TPG裝上網 等撚左成個月

外國月亮特別圓是常識吧
social network夠嘅人根本唔care網速
btw呢度啲人個網慢少少都鬼屌咁

咁即係買到啦? 岸鳩仔扮老屎忽真係好撚好笑

我都係死撚左Telstra
死死地氣recharge左個流動wifi

NBN死 好似係

柒頭 你以為打幾隻字就係專家?

死撚番入你老母個閪到啦

obama玩鳩美國網速
唔比某地特別快特別慢
所以全部一齊咁又慢又貴

利申：住LA

啱啊，英國virgin好撚濕鳩

比唔上香港，但還可以接受

包鳩埋你兩個車位呀柒頭
屌你老母無料扮四條仲教人移民澳洲

難怪咁多人開POST要移民澳洲

日本韓國笑到醒

係外國住過就知道香港既樓價係幾咁岸鳩

Telstra叫做no.1啦喎
嗰陣喺Hobart玩cs都好順 (NBN)

Optus cable就垃撚圾日日斷

TPG慢撚過閪

工時短都屌 你願意的話咪打多份工囉

樓價貴鋪租貴衣食用品貴

德國上網都好垃圾下, 光纖好似得2%覆蓋

60mbps down
6mbps up
$50 usd comcast

唔係屌

即係話雖然時薪多左 但係part time返一份工搵錢淨係食野食費其實無香港返一份part time咁襟洗姐

香港咁撚細

根本就係
你試下用無線signal傳咁遠丫
唔係唔得，要用衛星，貴到仆街姐

痴撚線 3個浴室

3年前已經有村屋80M la
離島例外

屌 咁你時間都多左架嘛

真心香港乜都貴過人
究竟政府同商家中間食左幾多油水

人口密度低，個廁所大過你間屋，梗無咁快架啦

搵人幫我問下條柒頭係澳洲睇完樓未, 100萬澳紙可以買到乜野澳洲樓?

維護

澳洲勁多野生蜘蛛

之前我去唔記得山窗 成房都係炸猛咁既野

所以多數都裝蚊網 同養幾隻神獸

有光纖既村屋仲係好少部份 大部份都係100M 30M 8M 6M 甚至 3M 都見過
利申起入面做

巴打用緊邊間？
Shaw定Telus

日本住緊
同香港差唔多

我估兩個都唔係

咁撚唔鍾意咪返嚟香港囉，歡迎啊

係韓國住過 樓豬句野好井底

一睇個標題都諗到美國
我用T-mobile垃圾到痴線 上網廢都算 喺街都可以無信號真係世界級

用左幾舊水買左上網
之後佢地大屋每層最少要兩個router
又要超穿牆
痴撚線

講到香港咁撚好，自己仲選擇留係澳洲，即係仲有一大堆誘因吸引自己留低，呢d陷家鏟樓主同d 仆街蝗一柒樣，自己係外國但向外宣揚香港幾撚福地，仲話香港寬頻公司"偉大",製造香港其實都好撚幸福好美好假像，水鳩未撚出過國既傻仔，咁撚正你唔返黎？

香港上網係好撚快啊，日日八，九點先收工，唔快d點善用時間啊，唔快d點留係屋企上網好過出街吸廢氣啊陷家鏟

自己五六點放工飲啤酒時唔講下澳洲政府幾撚偉大

星期五3點已經放撚唒工開始happyhour

人地嫌工時短搵唔夠呀

用緊cricket family plan其實都好撚慢
不過算平

唐樓都差唔多，8M仲用緊電話線，唔係寬頻啦
pccw 298呀屌

唔好以為德國咩科技大國
上網實好快好平
價錢都還可接受
但上網質素

澳洲網絡簡直係能人寺 115 澳元一個月 無限網絡 佢送果個router根本辣殺 要自己再去買一個成400幾澳元ge router 先full speed
BTW d網絡供應商客戶服務係屎係冚家剷

條撚屌又要工時長又要上網快，做乜要流落異鄉咁慘豬？見到d 正評真係心寒，港豬原黎咁enjoy 港式地獄

我唔撚洗上網 你同我交換左層樓佢
香港得番張電腦台先係自己空間 你果間房無200尺？

你真係喺外國住過？
你喺外國住個會講得出一半速度？
我喺英國連100kb都冇， 香港起碼都100mb， 你點計都計唔到一半出嚟下

唔記得講，香港真係純工時長ONLY，唔包有OT錢的

講野要公道d 好就係好 唔好就係唔好 我都好熱愛澳洲 但係有缺點就要批評啦 你咁講同d大陸一味歌功頌德有咩分別

屌你老母有冇人同我一樣仲係1Mb都未有？dlllm p_ _w

英國果d 近郊d 屋基本上睇得一間公司幫你拉線上網，一係比貴錢垃圾速度，一係就唔好上，用手機算

有咩咁好？ 你上網平同快只不過係因為人口密度高令到寬頻成本降低，你當人地做善事？

人地國家文化就係慢活，係香港乜都要效率，快快快，你估香港上網快係為左小市民？正如大陸信奉唔排隊，逼到上車就ok, 黎到香港就屌返人排隊

連 當地白人都想襲擊網絡供應商 好心港豬醒下啦 睇下再評論

仲有你對澳洲有何不滿應該向當地政府反映/行動去改善當地質素，而唔係去返自己鄉下放毒，死港蝗

聽你咁講好似佢地係良心公司，志在打個和

呢個世界冇完美國度，香港本地大把人都唔排隊。唔見樓主開post 讚美澳洲？挑剔心態，仲黎香港放毒，對澳洲呢個地方公平？我都好欣賞某某人優點點架，但我唔會讚，淨係會對外宣揚佢d 缺點姐。
同d蝗一樣，崇尚港貨唔會出聲，但就數臭香港，乜乜乜比唔上大陸，個心態一撚樣

試過住老細屋企企佢個plan一個月得幾十GB
我唔知當香港咁用
用左200幾

激到佢差d想殺左我

你個度係Qld , 咁你咁講一定有。adelaide perth都有。

真係好撚ON9

話香港有優點都比人話講風涼話

痴閪線

香港有港共 有人炒樓就唔可以有優點咩

個個講撚到幾愛香港 人地講下香港有咩優點都咁撚大反應 傻撚左

呢D所謂優點係香港人犧牲左幾多野換返黎？

根本香港人已經痴左線 無時無刻都係度暴躁緊

如果香港咁撚細連呢d都做唔到既執柒左佢啦

係好撚暴躁。

$4xx hkd得100Gb一個月

你一係就返來住 咪撚講咁多野
自己係外國過緊生活 批評住香港生存緊既人
冇撚野呀

香港既優點係有偉大既寬頻公司？講出去唔怕比人笑？同d 外國人講，香港好撚正架 上網超快，係工時長小小，住得細小小，空氣差小小，條街逼小小，樓價貴小小，個個想移民，不過唔緊要啦，最緊要上慢同寬頻公司偉大啊

好似咩post都有人發脾氣同有罵戰咁

係囉，呢個咪問題所在囉，香港人天生躁底架？

香港人太野蠻啦 上reddit d人真係文明好多

依家大把村屋有光纖入屋

呢個咪問題所在囉on9, 屌， 離撚晒地，香港人一出世就躁底架？屌離撚晒地仲點討論，完全係何不食肉糜心態

屌，請善用起底功能。離地移民撚一條

西老細咩仇都報晒

你咁狂躁做咩姐

姐係咁 EQ高啲對你嚟講都係離地嘅話 你幾時去屌啲IQ高嘅人諗嘢唔由一般人角度出發

村屋撚：你地都唔知係咩慢

搵墨仔，比800佢搞掂佢啦，100mb 好撚爽

柒撚夠未呀?? Sydney 我真係唔撚熟呀, 不過唔會好似你個柒頭咁係到丟人現眼呀

題外話，可能做慣港奴，但係除左樓價痴撚線之外，香港真係幾好住

利申：陣係去過連續兩個月歐遊

外國叫慣師傅黎裝寬頻聞聞地都要千幾港幣

戇鳩 鳩up都有個譜啦
香港係排得好前 比你講到包尾
有時唔係加「好似」兩隻字就掩飾到自己既無知

一直唔明點解香港上網可以download 同upload做到1:1
但係外國係10:1 例如upload 得1MB

澳洲

唔係無知 係無腦 手機網絡背後嘅骨幹咪又係光纖 光纖快嘅地方無線上網會差得去邊

定班友以為係兩套獨立系統

加狗最平手機plan$200 100分鐘 100mb data

我download野最快都係600kb/s...
如果我宜家要裝lol可能要down7-8個鐘

所以直接上thisav睇算

如果一個月得100Gb，一隻game 40GB已經係320Gb爆左幾倍

英國唔差喎

而家比緊90幾aud
down 35-40mbps
up 1mbps

我覺得同香港無咩分別

香港啲寬頻愈賣愈平
公居屋百零蚊已經有1000mb
仲要上下載對等
真係冇幾多國家做到

4g speed黎講香港的確排得幾後

樓貴已經玩完
歐洲物價貴，但至少儲少少錢已經有自己屋企
最多咪返屋企涯麵包

喺香港住都成問題
圓方樓上是但一個單位都已經可以喺好多地方買城堡咁大既屋

成個post好撚大怨氣

屌你,住外國仲要日日掛上網

我條村有萬匯鋪光纖
10月左右就有得用
唔洗再俾pkkw 撚狗

住外國唔使上網？

住外國唔使日日上網？

就係住外國出街冇野玩先要日日上網

TPG

遲d長城起到埋嚟快到上天都無用啦

英國 JJ 學校500mbps上網

D鬼佬成日話自己屋企上網好撚慢，同佢講香港 n年前既100 Mbps 上網佢哋以為係呃佢

香港細容易鋪光纖
而且香港有四五間寬頻競爭，所以越做越平(村屋唐樓除外)

TPG $360HKD

加拿大寛頻又貴又慢。$75cad+13%

屌唔該真係
啲人成日覺得外國樓平點點點
屌又唔講下衣食住行幾撚貴

最慘係揸車 油費平又點 去邊到都要揸又塞仲要俾保險

之前先有排名香港生活成本全球第二，僅次於委內瑞拉

唔好諗到咁易...
西岸大城市都升到痴左線
利申：norcal 租屋都講$3000usd 一個月 你要搵幾多先cover 到日常開支？
外國好多人要commute 2~3個鐘返工 你話好正？對唔住我真係唔覺5點起身返工避traffic 好好玩

個人經歷 唔信就算 黎緊返香港做嘢 頂唔住traffic

手機wifi 電腦lan線仲快

講安全香港都係世界頭五掛

但唔見得香港既生活質素比稅收國家好，咁又係咩原因

人口密度高嘅唯一優點

6x cad 600mb

係撚，係香港你住公屋唔駛供樓既話生活成本係極低

政府on9加仆街，無民主，完。

所以香港多毒撚？

見到外國啲上網咁慢
就知點解外國少咁多毒撚

用緊＄60 60Mbps 無限
不過就嚟要搵新plan

話去外國仲要上網果d人係咪痴線定成世無出過香港？ 小學雞去補習啦，歐美對於網絡ge依賴一d都唔會小過香港....就算出去海灘 去bar 好多時d鬼都會渣住電話來睇。

你話 有無去過外國呀

絲打係澳洲？澳洲無理由咁快wo 最高100mb

都有例外嘅
係Budapest住過一個apartment

dl speed 400mbps

人係紐西蘭
Download 40mb/s
Upload 4mb/s

用緊VDSL,其實可以要佢地舖fibre 同一價錢
覺得夠用費時攪

大約300HKD/ m

香港地方細 所以鋪光纖較易同成木低
所以外國多數會用手機data離補Broadband既不足

我都捱緊貴又鳩既寛頻
但手機就真係unlimited

美國T mobile family plan $30一條線過2gb限速
其實又唔算差既
屋企就$60 好似20/10 就貴過香港但唔係離譜果隻
住大地市唔知鄉村係點

外國係餐廳貴 自己買平過香港

澳洲撚
我用iiNet
99aud nbn無限上網
100 Mbps down/ 30 Mbps up
不過我住city

英國又平又無限wor

固網 5個人share 無限 都係每個人100hkd per month

電話 30gb 上網 150hkd per month

香港得5gb收我2xxhkd

用左optimum 14年 由15mb boost 到30mb 3年前 free upgrade左我上100mb 連埋tv 79.99
宜家準備搬屋 打算用fios gigtibite

T-Mobile係nyc吊打at&t

唔覺 新加坡都好快

有幾偉大 搶客ja

我由T-Mobile grandfather family plan $100 3條線得我有data( unlimited 4g) 之後promotion $120 4線 全家每條10gb 之後又有promotion 加條free line, 宜家$120 5條線
死都唔轉T-Mobile one

見到樓主個post，就知道上網又加價了

人地外國住得無咁密可能特登鋪條線for你幾個人用

外國咁多人連線打機 果d速度要求咁高咪好貴

快條撚

香港 Wifi
電腦用Lan線上下載行開900幾MB/S

話英國上網快個啲你識唔識野？
我用Virgin media 最快個plan上載等1.xMB/S
我屌佢老母

固網平條鳩
睇黎你都係唔識

澳洲最低百幾蚊時薪一個鐘,你唔撚講

呢個真，求其打份warehouse都有25蚊個鐘。

但係McDonald hungry jack 食個餐都要12-14蚊你唔撚講

起西餐廳食剧塊扒都係15蚊你唔講
Mcdonald 出名貴你唔講
Hungry jack 唔洗10蚊你唔撚好鳩up

佢都無去過外國

BTW 我明白上網貴 但係我可以比多d錢 但係最高速得100mb係咪係發達國家來計係好慢？

岩岩先睇番user name
原來又係無料扮四條 同我講500萬買唔到1000呎樓條柒頭

有無限架喎 加廿蚊都比唔起咩你

住香港鄉村慘過食屎

不過我硬係覺得佢地連外國快好多
上大陸網,我英國60mbs仲快過HKBN 1000

我之前去 12定11蚊 有半隻炸G 有野飲 一堆薯條定炸蝦唔記得左 間野唔知叫咩

電話上網用緊20gb

去邊都渣車先正
去超級市場大手入貨都唔使就住就住直到屋企門口
同寧願塞車都好過香港夏天等巴士逼巴士

最慘佢比人收完皮扮睇唔到
繼續9up

3個浴室
沖到甩皮都得

有時同一個地方都要睇你住邊區, 學生哥貪平去租/買屋就肯定冇運到, 好多鬼仔嫌網絡慢就直接搵過間屋搬, 就係咁簡單, 我以前係 new york 做野時用 verizon fios 係可以 500mbps 穩定上下載, 但係 usd 200/mo; 依家係德國做用 vodafone 下載依然有 500mbps 但上載得返 50mbps, 但價錢係講緊 eur 23.32/mo 再送埋垃圾 wifi router

nando's

其實我真係覆左冇扮睇唔到既。

冇出過外國既人真係可悲

我以前住AKL個陣要用2degrees個手指嚟上網

踩港撚連香港上網高質都接受唔到

踩港撚真係搵笑
高質就高質㗎啦，洗鬼同你平等起跑線比呀？

我就係住過外國，所以返到香港用中移動68蚊plan都頂得順

前幾年直頭屋企都唔裝寬頻，淨係用手機share出黎